禾輋友請關緊門窗！

好似放左TG

up

明明一個人都無d曱甴就係甴屋度亂放TG，d街防要食住TG咁過橋

d曱甴好似都有係禾輋商場附近放左TG，附近d街坊食曬。認真diu佢